因为爱你，飘了一季的雨花。

我依稀听得你的声音，你的呼吸。却再也想不起你的容颜，也许我们从未见过面吧。傻孩子，一个人流浪在外，你冷不冷，你饿不饿，你怕不怕。你说你冷，你说你害怕只有一个人，你说你不是任性，你说你第一次这么决绝这么勇敢，你说没人能懂你，你说你不想解释。傻孩子，冷就抱紧自己就像我抱着你；傻孩子，我不会让你一个人，我一直在；傻孩子，你那么坚强勇敢是不是可以就这样战胜一切；傻孩子，我懂你我不逼你，可我只想你能照顾好自己。傻孩子，我说你怎么那么傻。你可知我盯着手机屏幕很难过，你可知我看着你的短信很心痛，你可知远方的我也同样无力无助？傻孩子，你怎么可以那么傻，那么逞强。我想我不能不乐观，我想我不能比你还脆弱，我想我一定要当你的依靠。当你受伤，当你脆弱，当你流泪，有个肩膀给你靠，有个怀抱给你温暖。傻瓜，记得回家。等我有能力，我养你，我依旧坚守着我们的不离不弃。如果那里下雨了，请想起我，因为我也在想你。那一季雨花，只为你飘起。